返緊工既你，一個月儲到幾多錢？

28歲人工 15k

家用5k
食飯 3k
搭車1k
拍拖 3k

每個月儲到 3k，叫好過冇儲

10k

1K

18k

80% 人工

唔拍拖就得

拍拖3k
餐餐請食飯？

55k

1-2k,人工11k

11k

人工14k
唔交家用
月儲10k

一個月儲5k 一出糧即刻用轉數快過落另一個ac
3k家用

月入18k

人工22k
儲14k
唔交家用

24歲 18k

家用3k
午餐公司食 0k
晚餐屋企食 0k
交通一日3.8 一個月最盡 0.1k
賭波 2k
唔拍拖 0k

扣埋間中買下衫或其他野
最少都儲10k
未計有時贏錢

30k
儲 17k

24歲 14k+pt 500-1000

家用2k
股票 6k
食飯拍拖 4k
月蓄cash2k
上網 100
appledaily 50

行路返工 多數帶飯

24 22-30k左右
3k家用
4k食玩+拍拖+雜費

屌 仲諗住入黎睇fg 50k

22歲 17k
家用 9.5k
卡數 6k
搭車 1k
人生好似玩完

24歲 16k儲11k

月經post

幫屋企供緊樓同埋層樓有你份?
諗唔明9.5K家用原因

18k
船飛400
賭17.6k

一年一次旅行計埋既話算少

22歲 15.5k + 加pt 7-9k

8000月供股票
2000拍拖
2000 家用
1000 食飯
1000 入油保養
500雜費
500 維修基金
88 電話費

月儲7-8k